---
date: 2021-06-18
layout: post-en
permalink: "/g/273/"
---
## A couple of my friends are currently taking the training course required for having a child
{% prevButton page collections %}
![](273-babycourse.jpg)
{% nextButton page collections %}
### *Et par af mine venner er igang med at tage det kursus, man skal have for at få et barn*
